停一停 諗一諗 狗鐵行動

見到有巴絲想癱鐵，我尊重大家決定。

不過我認為成效不大，而且反效果。我老母淺黃今日都屌柒我地。

如果個目的係提升對７２１既 awareness，alternatives 有：
１。連儂地鐵
２。地鐵播片
３。行動針對狗鐵高層

以上唔得先升級。

請討論。

推

Push

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

PUSH

可唔可以detail解釋下呢3樣野可以點做？ 連儂地鐵係貼野上架地鐵車廂入邊？

參考成功例子，結合新方向
連儂列車，連儂車箱有得諗

幫推

車廂，站入面，邊度都可以

推一下

100% agger

推呀

好攰
但仲推緊

2. 播片

其實今朝有個播片post
不過好快沉左

我建議係直接播直播（立場姐姐個段夠震撼）
始終好多人只係知元朗恐襲
但現場有幾恐佈係睇直播先會感受到
地點可以係狗鐵
有前線職員出post話完全唔知有事發生
而當晚係得3個職員係元朗站
（未fact check, 以上資訊只有whatsapp對話）
而想接觸多啲人既可以去各區連儂牆

設備其實laptop已經夠
有speaker會更佳

push

開頭就會不停屌
之日日玩到麻目
令到普通人改搭其他
就已經成功

一定要有口號
警黑勾結
警黑一家親

老人家真係訓啦
希望聽日見到新景象